自殺嘅人聽住

你哋唔可以白白犧牲
要死要攬狗一齊死
香港每日幾個自殺嘅
每人攬最少一隻都每日少幾隻狗
一年會少幾百甚至千幾隻
加上啲狗見到有咁多狗狗死係會京京㗎
實有狗因為咁而辭職唔撚撈

不過
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
記得我哋嘅煲底除胸罩之約呀
真係去意已決嘅唔該自己諗辦法搵陪葬品

應該冇